# เปิดบริการใหม่ไม่คิดค่าเน็ตสำหรับฟังเพลงสตรีมมิ่งในแอพดังdtac Music Infinite #
ออกบริการใหม่ชื่อมิวสิคอินฟินิทให้สิทธิลูกค้าฟังเพลงผ่านแอพยอดฮิตตัวแบบไม่เสียค่าแอพที่รองรับคือบริการตัวนี้เปิดให้ใช้ฟรีสำหรับลูกค้าแบบรายเดือนที่มีแพ็กเกจบาทขึ้นไปและลูกค้าเติมเงินที่มีแพ็กเกจเน็ตบาทสัปดาห์หรือบาทเดือนขึ้นไปโดยต้องดาวน์โหลดแอพจากหรือมาติดตั้งก่อนนายลาร์ส
นอร์ลิ่งซีอีโอระบุว่าเห็นแนวโน้มคนรุ่นใหม่ฟังเพลงแบบสตรีมมิ่งเติบโตสูงถึงเท่าในรอบปีที่ผ่านมาและมีอัตราการใช้เน็ตเฉลี่ยต่อคนต่อเดือนบริษัทจึงเห็นโอกาสตรงนี้และออกบริการมาดึงดูดผู้ใช้กลุ่มนี้ให้เลือกเครือข่ายต่อไปโดยคาดว่าจะมีลูกค้าขอรับสิทธิมากกว่าล้านคนได้ภายในปีนี้ที่มาอีเมลประชาสัมพันธ์
dtac Music Infinite data Apple Music Coolism Deezer Joox KKBox LINE Music TIDAL dtac dtac Music Infinite App Store Play Store dtac Music Infinite dtac dtac 